---
title: Woensdag 27 september
date: 2017-09-27
---

Vandaag was het weer een hele lange studio/werk dag. We hebben concepten vergeleken en zijn begonnen met het uitwerken. Ik had vandaag geen workshop dus we hebben nagedacht over een logo, naam etc.


> Written with [StackEdit](https://stackedit.io/).